【6.12 佔領】消息人士：TVB 即將播出林鄭專訪回應

反送中運動今早演變成第二次佔領運動，但經歷五小時後，特首林鄭月娥仍未露面回應。消息人士透露，無綫新聞即將播出林鄭月娥的專訪，回應事件出。

林鄭月娥將取消出席今日下午五時舉行的港交所上市十九周年酒會。

稍後有詳細報道。

pish

又想激勵士氣

TVB獨家

Cctv香港分部獨家

撐送中聯署涉嫌詐騙罪 現已取信各大港媒外媒 希望大家廣泛宣傳

其實想睇佢照去酒會

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

再加多啲油燒旺啲？

如果佢唔收返條條例
希望佢可以個樣好柒串咁講
幫全香港打buff

個專訪唔駛睇都知道佢一定又係講:
市民唔理解條例
會繼續解釋
唔會撤回

會有其他野講咩?

今次真係好睇佢點回應

屌 咪又係講埋D廢話

廢話連篇

又係咁 蛤
我唔落台 蛤

唔該個樣一定要好串唔好要我失望

中共台你想佢講咩

打感情牌
好痛心見到年輕一代咁樣日曬雨淋
不過我係唔會撒既，因為修訂逃犯條例係正確既決定

重播錄音

RIP 777

cctvb 播得會有好野咩，屌撚定都得

政府會解說

一定有呢5隻字

又咪癈話

政府又再準備黑暗兵法曲線吹雞,叫各位放工嘅打工仔去支持

咪又係講個三篤屁

稿我都有啦

近日都聽到多方唔同各界既聲音，有支持有反對，我重申政府唔會撤回條例。

黨中央電視台

一定唔撤回，撤回既話唔會只係TVB播

係咪宣戰 戒嚴

仲有叫唔好再佔領

出黎面對民意啦dllm

最好辣慶多d人出黎

譴責暴力
唔會撤回

完

咩酒先

一定係咁
百萬人大遊行都唔理

快啲講唔會撤
激勵士氣

港獨之母幫手激勵下士氣姐

重新出發，向多方解釋，避免香港成為逃犯天堂

佢其實係咪自己人嚟嫁，次次都幫手團結香港人。希佢唔好令大家失望

焦土之母

想睇佢串柒柒個死人樣 加個buff先啦

當日做阿四阿二時唔撚係扮到好打得入元朗落碼頭落金鐘FaceOff咩？？

而家就門口狗？？？

係唔係連直播都唔敢俾林鄭出鏡以防佢辭職

林鄭：多謝中央支持 三讀如期舉行

係神叫我通過

畀得TVB播唔係諗住佢話撤回呀嘛？
焦土之母並非浪得虛名
出嚟放個屁又走返入去啦

屌你老母唔撤回唔好講廢話

仲有心情飲酒

回帶

Er, 我留意到今日有好多市民出嚟遊行，Er 秩序大致良好, 係有個別零星沖突，好感謝各位警察同事維持秩序。Er 政府明白市民有唔同既聲音意見，所以佢哋係有權利去進行遊行嘅。不過我諗大部分市民都可能唔清楚條例, Er 法庭係會有嚴格嘅把關，同埋需要行政長官嘅批准先會引渡逃犯（偷笑），er，所以市民係唔需要擔心條例通過

喺邊度記者會啊？我迴避下

講左仲好，最好230 講，3點衝得

蛤！

全世界嘅人都支持 ， 香港人點解唔支持呢？ 一定要通過之後先至知道嘅好處

有聲

無一次唔係咁講，錄音留聲機。年薪過百萬，係d咁嘅笑話。

高傲嘅佢最多扮吓野繼續拖延消耗你

等睇不撤 戰鬥到底

唔駛估啦
佢咁撚打得
一定係黎宣戰
塊面應該會係閪過屎坑架啦

等睇助攻

會話六佰萬人支持緊佢是吧

會著中山裝出黎

無線新聞，出賣港人

你有賣港賊，我有香港人

官媒CCTVB

全部都係廢話

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

食屎啦, 唔要專訪, 要撤回呀

反送中運動今早演變成第二次佔領運動，但經歷五小時後，特首林鄭月娥仍未露面回應。消息人士透露，無綫新聞原定在一時的午間新聞播出林鄭月娥今早在禮賓府接受該台的專訪，回應事件，林鄭月娥在訪問中強調沒有出賣香港。

但消息人士透露，由於新聞部內對播出版本有爭持，最終未趕及在一時播出。

蛤

香港央視

有幾個版本?

段片北京拍？

有乜撚野版本呀，都係果幾句咋嘛，屌